[有直播] 7/4 - 20:00 - 港超聯 - 傑志 vs 港會

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

1. 東方 17賽45分
2. 傑志 16賽39分
3. 南區 18賽33分
4. 南華 17賽32分
5. 元朗 17賽27分
6. 大埔 18賽27分
7. 飛馬 16賽22分
8. 流浪 17賽19分
9. R&F富力 17賽9分
10. 標準灝天 17賽8分
11. 港會 18賽6分

= 支持傑志
= 支持港會

傑志正選陣容:

1.王振鵬, 5.艾里奧, 7.費蘭度, 11.辛祖, 12.盧均宜, 16.林恩許, 17.羅勳奴, 20.林柱機, 21.唐建文, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 8.艾力士, 22.溫俊, 33.沈國強, 35.史雲斯頓, 67.畢頓

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 王家豪
後備裁判員: 黃炳聰

呢場為大家講波嘅又係佢兩個，「黑龍波」同「大頭」

[quote]傑志正選陣容:

1.王振鵬, 5.艾里奧, 7.費蘭度, 11.辛祖, 12.盧均宜, 16.林恩許, 17.羅勳奴, 20.林柱機, 21.唐建文, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 8.艾力士, 22.溫俊, 33.沈國強, 35.史雲斯頓, 67.畢頓[/quote]

mute得

大頭食撚屎

1 馬浩龍 [GK]
3 麥根
8 喜比特
9 羅比高
10 米高堪士
12 李政霆
18 美菲何利
20 潘家明
22 芝利卡士
24 文家永
27 湯密士

31 陸駿裕 [GK]
2 鄭智健
5 雷力
7 羅賓士高
14 中村俊輔
16 狄卡倫
19 黃榮傑

有冇人去mk場

入左場

黃洋停賽温俊都冇份

自己？

溫俊係亞冠專員呀嘛
而家都出左局啦

出下溫俊啦

補返youtube link

giveme500
傑志一千基本盤呢

今季件N98 jacket幾型下
可惜夏天已到
希望出年仲有

買定啦

🇨🇳🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇰🇷🇪🇸🇦🇺🇬🇧

係門口傑志檔口見到有阿鵬紀念T
但係T上面d字係膠做的
是否玩嘢

Pang

觀眾席見到羅梓俊同女友
近睇幾靚仔

why唔坐bench?

Jessica

Dse

爹鳩可

1997年仲dse
??

留級？

足球員唔係可以直接入大學咩 點解仲考

城大吖嘛

咁快出燈

俾100蚊睇辣殺波

89分鐘換走膠鵬， 等人掌聲鼓勵

兩隊都冇乜foul

防守好垃圾

真祖柒到

比d掌聲自己

條link仲係非公開

sandro

250場

做咩咁lup，好似唔想踢咁

龍哥搶哂膠鵬鏡

分分鐘不勝

上個禮拜都係半和，但全場5:1

牌都先拎過你

成班hea撚到

唔怪得黃洋唔抖得

終於入

都係。rufino好fit

靚到

要炒多6球先叫有用

空撚晒俾佢射

辛祖呢 d 二傳好高質

真祖呢下後腳交得靚

季尾梗係fit 唔係點博續約

上半季冇乜機會

傷左

不了

Matt lam

東小儀賽後訪問競猜遊戲
膠鵬 1賠0.5
盧12 1賠0.8
朱蛇 1賠0.9
其他人 1賠999999999

問鵬：今日第250場 開唔開心呀

唐文 1賠1.5

有咩想同屋企人講？

點睇今日自己嘅表現

2：0

我呀媽都做到佢個位

你阿媽有冇咁好雙乳先

今日第250場 自己有咩感想呢?
鵬：禾巧kai先...聽唔明

點睇自己今場表現?
鵬：。。。

不如估下佢著咩衫

曾經有人說本地聯賽悶了很多，你有多大程度上認同此說法？

靈肚衫 1賠0.5
緊身衫 1賠0.6
普通tee 1賠1.5
其他 1賠9999999

Iris 件衫乜咁短丫

現場睇就訓著

有咩想同屋企人講?

今日傑志球員家屬區有一班十幾歲鬼仔
可能是入場支持畢頓或史雲斯頓

hoodie ( 其他 )

cant agree more

屌你廢話，輸波有無失望？

除衫呢

朱基呀你有咩感受丫

通識考呢題我5星星

贏波開唔開心？

第一次係球場見阿鵬個女唔喊

廢撚到on9

問題例牌：
點睇自己今日表現?
覺得球隊今日發揮成點?

例牌講句
門仔

阿力是

朱基答佢之前都笑左下

換朱仔
問左華佬匈牙利235戰法 ？

問林樂勤輸波有冇失望

無呀，我仲好開心，因為失敗乃成功之母嘛

最緊要我自己有助攻，賽果只係其次

古特曼上身

妹到做神射手

妹祖行緊狗屎運

妹祖又然

辛祖上咗射手榜首位

差一球？

妹祖好波

浩龍哥紅

馬浩龍手球

紅鳩梗啦 咁攪

巴禾

趕住同美國開會?

浩龍哥係咪傻鳩左

痴撚線

btw嗰後備龍終於有得踢

好癲

冇龍？

on9

4：0

陸駿裕

岑賓華好似對東方定畜力出過

4:0

一黎就失波除左恭喜都唔知講咩好

浩龍哥好撚癲

無癮 一出嚟就失波

菁英盃出過好似係
定銀牌

對上一次係23/11 wfc盃對南區

個後備龍一掂波就執波

原來今場後備唔係佢

出幼幼啦朱蛇

熱身中

btw岑賓華係咪好撚肥嗰個

出史雲斯頓同畢頓啦

立即釋放溫俊！！！

甩手

咁樣甩 ?

換Dani on99

屌你個龍廢撚過肥鳩

Sm

屌你老母朱蛇d換人真係好on9

擦得失球

五球都寧願出丹尼唔出幼幼，朱蛇

突然覺得門仔幾勁

其實今場真係有需要刷得失球追東方

話時話有少少似 白只

快 8:0

會唔會輸到 10 球架

擦呀擦呀...

想要幾多球呀出聲喇.mp3

一早就應該擺唐文打右翼衞啦
盧均宜做吉祥物算啦

可能係想追得失球，博如果東方輸俾南區，咁最後個場可能有主動權 (i.e. 和波可以奪冠)

其實7：0都夠，但當然多多益善

溫俊sosad 6球都未有得踢

一係換多個fw 🇭🇺235算啦

真祖可唔可以場場都咁勁

我老母入黎問我點解出去幾分鐘就多3球

如果搏到12碼，搵阿鵬射會否太串？

等睇10:0

港會教練生意失敗咁

差D多個十二碼

小心古特曼見你抄佢落你降頭

你話事啦件件

垃圾業餘球會就咪撚踢港超啦

我傑同錬鈁得失球差幾多？

🇭🇺09吊長波算啦

射唔入先好笑

阿鵬丫, 頭先射果球 12 碼有咩感受呀 ?

真係有12

神燈

dllm 真係12 碼

重射

會唔會10:0架仆街

黑龍波

有邊個幼幼可以出？

下球俾膠鵬射啦屌

咪一鳩樣

好心俾鵬哥射

嗰龍d手法衰過友誼league d龍

豬

到時伍daddy又要出post say sorry

唔係條新仔太嫩，妹祖呢球比人撲到都唔定

換史雲斯

alex仲係入唔到

入完仲要執波 好趕時間喎
平時贏緊唔係鳩猜拖慢節奏咩

應該好撚緊張

港會呢個龍...太業餘

正常嘅19歲仔佢應該冇諗過有得踢

幻幻

救到一球

嗰龍用生命來防守

幼幼踢咩位

大家估最後幾比幾

個樣唔似19
成個球王朗咁

9 - 0

10:0

似乎防中，華度斯中堅

11:0先過到東方，估11

7球大家想咩位就咩位喇

機會留俾有準備既人，猶其龍門依D位，僅有機會都唔做好表現，等坐一世板

換cambridge出黎膠鵬打前鋒

同上次我嗰fd send俾我一段non league 片D人技術差唔多
不過嗰隊係eighth division

換哂人啦清

新黎新豬肉
新仔打龍

咁妹祖打啦

最sad盧鈞宜走咗

你入波，去打龍啦

街場

8球

想要幾多球

傑志打氣區有件波衫妹好似唔錯

接實

8:0

雙位數ok?

接實again

咪特登做波俾費7，入多2球好過啦

10：0啦好嗎

足總個網話個龍有90kg

如果係特登做就交番隻左腳度啦
啱啱魯芬交番去費7隻右腳做乜鳩

今日真係費撚到

勁過肥鳩

某程度上郭生講波仲衰過大頭 屌你老母

有啲傳中寧願俾難既費7，唔俾易既球員

er er er

哈哈哈

快D 10:0 啦

12碼

10 0

十二碼

10：0

不打了不打了

食屎啦辛祖

真係10:0

肥仔失波之後D動作好正

咩話成十比零

兩個球員大四喜

中喇

慘

港會果然係100%垃圾的波
然後咪再上算黎啦好嗎

大四喜咪又係超級大傻仔

咁夜仲有學界波睇 仲要直播

衰撚過富力

妹祖超越洛神

有冇咁廢

港足第一神鋒

就黎開估yennie問邊個同問咩model question

影撚住傻立攞支筆叫人簽名

魯芬好識做

辛美斯

你係咪crying

大小姐:影完未呀

有 pain 情侶一齊著鵬龍門波衫

佢入嚟個陣露膊裙

不要再說了
會有人推晒個波落金到
個人認為佢表現咁差佢有一半責任
廢金擺佢打中場係另一半責任

又可以聽鵬式廣東話

訪問鵬哥

點解大小姐有前有後咁撚尾機

求翻譯

展量展禾的九

鵬式廣東話

唔會 做人既野務實不務虛
洛神勁過佢係一定的

想幫傑志上陣幾多場呢，咩問題黎 ga

精華剪唔切？

yennie之前話啲問題唔係佢諗
你地信唔信

係都唔出奇，如果無人幫手我驚佢咩都問唔到

原來你係一個正氣嘅漢堡包

大頭諗？

大頭為維穩一定諗啲鳩問題過左去算數
其實點解港超唔開返個記者區方便返其他傳媒問野拍片
咁就唔怕東網鳩問

。。。做乜鳩 啲反傑低質到

冇左我係爭啲

我都好少留言了 劣幣當道

做乜鳩 大家都低汁到
我都好少留言了

巴打好似著恤衫